jm用咩鼻影掃架？

本身用緊muf但好似聽Mac個枝都唔錯

用手